我地反對嘅係「修訂逃犯條例」，唔係反對「逃犯條例」

逃犯條例一直都係香港法例黎(cap.503)
我地反嘅係修訂呢條法例，唔係反對呢條法例存在
點解咁多人以為係反對立呢條例？

簡單D

反送中

隱晦D

反送支

好似返到一開始咁